是咁的，今日去in份兼職比個藍絲老闆撚咗個半鐘

生活就好似一陀屎 垃圾大學fresh grad搵唔到工 仲失緊業 覺得咁hea法都唔係辦法 就打算搵多份兼職 點知遇著個操內地口音嘅藍絲老闆 撚足我個半鐘兼職係賣下名牌袋呀銀包呀佢問嘅嘢完全唔關事 大概係問/講（節錄 有啲唔記得/唔重要）：

1）第一條問題問我 你覺得而家d後生仔成日話禍必及家人 要搞d警察子女你覺得點？

2）美國派狙擊手過黎 你知唔知道？

3）中國咁強大先比美國威脅！

4）試簡述送中條例內容。

5）美國同好多歐洲國家都有海外殖民 中國冇 因為我地講和平大愛！

6）你覺得明日大嶼呢個計劃點？

7）而家好多中小企都係藍絲 係香港請唔到人！

8）點解要搞翻牆 中國係出於保護主義 想保護返百度等企業

9）咁梗係要愛國喇！

10）中國起碼有幾億人食得飽飯 其實野都要比d時間 慢慢黎！

9up就天打雷劈！
Sad著對高跟鞋去見工 企足個半鐘！痛到hihi!

前一個係個讀中醫嘅女仔in 我聽到佢哋談話內容已知唔對路 大佬 啲藍絲老闆下下in人都撚班後生 點請到人？返大灣區請喇！

我知你哋實叫我post佢出嚟 唔post了 有時睇微博 fb都會見到啲藍絲嘈嘈嘈 我覺得言論自由嘅嘢 我有我黃 佢有佢藍囉 我肯同佢傾足個半鐘 一嚟失業L大把時間 一嚟都係痴心妄想 如果由寶石藍變到普通藍 我都係成功！

本人母親都係內地背景 公公係做醫生 大伯做校長 諸如此類 冇被逼害 佢哋一家都好沉默 沉默最多升唔到職 做唔到大粒嘢 但換來係全家安安穩穩囉 但事實心入面對於大陸都係......咁囉

呀媽一開始就唔妥支共 但唔藍唔黃 比我講兩講 潛移默化 睇下新聞 落街時見證到啲後生回表達自己訴求 爭取自由 變咗黃！

都係想出下嘴遁！

五大訴求 缺一不可！香港人加油！

Post出嚟係等下個手足唔洗去比人撚........

呢種小鋪兼職老闆通常會用whatapp/微信聯絡你 如果見到個icon係果種大陸 美圖秀秀濾鏡 其實預咗藍/大陸人

第一條即走 la

搵個黃老闆好重要